冇事就黃屍醫生， 有事就救我醫生

黑警死全家

唔會有人救你地嫁喇
得罪全港

有事就差人先生